除左唔捐血 仲有冇咩可以直接威脅到班廢老/政府

反正你每日150個落嚟 樓價又唔管

益你不如攬炒